% ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Pas de barre de navigation latérale.

\beamertemplatenavigationsymbolsempty

% ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Augmenter un peu les marges, qui sont de 1cm (sur 96mm de largeur totale fictive) par défaut.

\beamersetleftmargin{6mm}
\beamersetrightmargin{6mm}

% ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Macros de contrôle des couleurs.

\newcommand{\hilite}[1]{\textcolor{blue}{#1}}
\newcommand{\unhilite}[1]{\textcolor{black}{#1}}
\newcommand{\hilitf}[1]{\textcolor{BrickRed}{#1}}
\newcommand{\light}{\color[gray]{.3}}
\renewcommand{\emph}[1]{\textit{\hilite{#1}}}
\def\colorize<#1>{\temporal<#1>{}{\color{blue}}{}}

% ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Espacer les paragraphes.

\parskip=2mm

% ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------

\iftrue
% Afficher le plan à chaque début de section.
% On affiche uniquement la section courante et ses sous-sections.
\AtBeginSection[]{
  \begin{frame}{Roadmap}
  \parskip=0mm
  % possible styles: show, shaded, hide
  % sectionstyle=⟨style for current section⟩/⟨style for other sections⟩
  % subsectionstyle=⟨style for current subsection⟩/⟨style for other subsections in current section⟩/⟨style for subsections in other sections⟩
  \tableofcontents[sectionstyle=show/shaded,subsectionstyle=show/shaded/hide]
  \end{frame}
}
\fi

\iffalse
% Un gros titre centré, dans une boîte, pour chaque section.
\AtBeginSection[]{
  \begin{frame}
  \vfill
  \centering
  \begin{beamercolorbox}[sep=8pt,center,shadow=true,rounded=true]{title}
    \usebeamerfont{title}\secname\par%
  \end{beamercolorbox}
  \vfill
  \end{frame}
}
\fi

% ---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------
% Afficher le plan à chaque début de sous-section.
% On affiche uniquement la section courante et ses sous-sections.

\AtBeginSubsection[]{
  \begin{frame}{Aperçu}
  \parskip=0mm
  % possible styles: show, shaded, hide
  % sectionstyle=⟨style for current section⟩/⟨style for other sections⟩
  % subsectionstyle=⟨style for current subsection⟩/⟨style for other subsections in current section⟩/⟨style for subsections in other sections⟩
  \tableofcontents[sectionstyle=show/hide,subsectionstyle=show/shaded/hide]
  \end{frame}
}
